好感動呀!!!今朝係地鐵同個癲婆嘈,有巴打幫口

半個鐘頭前既地鐵上(中環方向),好多人,咁好正常
我相信因為架車移動令我無意遮到一個阿嬸份報紙(當時未知)
佢忽然放份報紙係我手上
咁我一手打走佢份報紙,再屌鳩佢,當我隻手係報紙架呀?
個癲婆開始亂屌:你痴線架,白痴etc.....

呢個時候有個巴打出聲: 收聲啦.....同你講呀
阿巴打企既位正正面向我地,我相信佢睇到成件事先出聲
個癲婆轉移鬧果個巴打....鬧左幾句...個巴打都知佢痴線無理佢
咁就靜左.....

臨落車我同佢講左聲唔該晒.....佢好瀟灑...頭也不回咁比左個"OK啦"既點頭我

好感動....香港仲有巴打肯熱心出聲幫人

大家香港既後生,真係要多d互相幫助
唔好比班廢老搞我地

推多一陣,希望果位巴打睇到

聽到呢啲好消息，先係Good Morning

但樓豬句「頭也不回咁比左個"OK啦"既點頭」 頭也不回又點頭

有講大話我呢世扯唔起ok?

佢大約轉左3分頭,眼都未見到果隻
點左一下頭,即係好似d超人片,個主角好型咁點左一下頭果款
sorry for 1999
我盡量形容架啦,但係佢果下太型,唔識用文字表達

因為呢次既關係,我見到有廢老恰後生我都一定偏向幫後生先

非常同意

完全想像到個畫面 好似啲戰隊向鏡頭行，後面爆炸咁

朝早咁多人都仲睇報紙

做得好呀樓主同幫手嘅巴打 有唔啱就要屌 遇到咩事記得出聲 如果附近有巴打實會幫你

後生們團結了

差唔多,因為我係同佢一齊落車,我係佢後面講

我落左車望返個癲婆,好嬲咁望住我地兩個

其實你坐一次就知,繁忙時間好多人打開份報紙睇

果個巴打係主動出聲我先震驚

正仆街嚟，位都冇得企睇乜撚野報紙

仲要放上我隻當報紙架

朝早真係好易遇到癲婆
有次番工, 見有個位咪去坐,
點知坐果一下太迫, 個屎忽hi一hi,
真係輕輕hi到一下, 側邊個女人已經開始"摺"
跟手仲要喺個袋度拎張濕紙巾出黎抹
我心諗, 我同你道歉講聲唔好意思你係咪就會唔抹
因為我唔知佢會咁撚大反應, 我又唔係專鳩登,
到我意識到我hi到佢果陣已經唔知點開口講唔好意思
所以任得佢由灣仔抹到上環, 仲要不斷念念有詞
真係痴線

廢老都鳩上腦
朝早咁撚柒多人睇乜撚野報紙

我頭先都好想鬧個癲婆有病唔好出街,唔好去人多地方
點知比果個巴打快過我出聲

幫手個巴打好型呀

hehe

未到阿婆架
咁我用你個誇張手法講:佢恰細路在先無問題?

真係要搞個廢老殲滅團 無一個係無辜

Gay post

今朝返工
上車果陣
比條女心口壓左下
即時唔敢亂喐

回頭一望....肥媽

香港人出名熱心助人

唔小心掂到都咁大反應
好心佢就自己揸車或者搭的士啦
就算搭巴士都好過地鐵

我見到一段姻緣嘅開始

我都試過幫同比人幫
而家熱心既人太少了

人情味

巴打你打扮是咪幾污糟 / 大份

靚仔hi到可能無事

係好痴線
唔小心?唔見你唔小心跌d錢入我個袋

我無掂到佢架,我扶住條柱遮住佢睇炸

結論: 樓主比人整到都冇出聲

有第一個人出聲唔難
難在要有其他人支持 唔係就變成你自己係痴線咁

都係希望推多一陣,唔知果個巴打有無機會睇到

你閱讀理解好差下

係,有時兩個人嘈,其他都係食花生為主

事實係個阿婆太離譜。

明明好明顯係個條友錯你屌佢但其他都會抱住你咪同佢癲同埋你同癲佬計較好小氣既心態望住你食花生
香港廢佬就係咁 針唔吉到佢地唔會痛

OK啦

屌你老味，IHPONE流行前已經好撚憎D人打開份報紙顧自己D報紙成日界到人，D人又真係唔出聲唔出手，獨力難改風氣，而家用電話一樣係咁，高既隻手隊部電話去你塊面度，矮既都隊你心口手臂，到站有人上落車都唔識醒水遲早有一兩個被我撞9個電話落路軌。

個阿嬸轉頭鬧果位巴打, 你又無去幫拖先

Anyway, 地鐵人多果陣玩電話已經勉勉強強, 仲要睇報紙真係麻撚煩.

試過有一次企係到睇野笑到吞錯口水，咳左兩聲
隔離個呀嬸一路慢慢行開一路眼望望，又擰頭又掩口
見撚到佢副衰樣就再咳得大力啲
之前咁岩隔離有兩個位坐，佢坐低左我又跟住坐
得閒又咳兩聲咁
屌你老母

我都試過遇到痴線婆 明明有空位企 架車又唔係話好chok
佢係咁左搖右擺撞過黎
鬧佢仲話係咁架啦

gay test pass 定係 fail 先係講緊嗰個人真係gay??

諗返起之前搭地鐵遇到個廢中大大聲播歌
我行埋去好聲好氣叫佢熄喇叭仲俾佢屌返轉頭
同佢鬥屌嗰陣冇人幫口 有幾個後生仲望住我陰陰嘴笑
卒之得一個男人一個師奶幫下口同call職員
結果條廢老都係施施然落車走人

gay post

有冇互含

試過有次朝早搭西鐵 有個癲婆推住架車
一路用住個擴音機播d大陸歌 仆街係擴音機呀
我離遠兩卡車都聽到 訓訓下覺都俾佢嘈醒
我嬲到行咗兩卡去屌尻佢
但個阿婆厚面皮到覺得自己冇問題 屌咗好耐都唔化
嗰刻好想有多d人嚟幫我 但身邊成班都係廢中後生嘅 都淨係望下笑下咁食花生
如果上次我都遇到好似樓主咁 遇到個後生嘅幫下手 我都會無咁覺得無助

ok啦

1999

Ok la

去韓國整轉容佢幫你抺返轉頭

返屋企訓覺啦柒頭

唔洗客氣
我見到你條毒撚樣比佢激到谷住谷住谷住紅都面埋 口疾疾咁 先幫你手ko佢

其實電話都係一個問題,不過個情況50/50無咁誇張

成個post得你唔明

呢一單個女人聽落係病態有ocd/潔癖喎

有兩種人好想批評下
1.竟然可以睇到我無出聲 ,成個post就係講緊我出聲屌個癲婆
個巴打就係幫口,不如唔好上咁多網,驗下眼

2.gay....見到一男一女有交流就一定要咀佢咀佢,男男互相幫忙就gaygaygay
成熟少少啦,我以為小學果陣先會發生,咪就係咁先比人叫兒登囉

屌我都試過
金鐘轉車大家都知幾多人
落車有個起碼米九嘅男人趕住去死
衝鋒21咁衝出黎好撚大力一野撞落我到
我批踭批開佢
如果唔係我成個人真係跌低向後訓
後面個呀叔勁大聲:「哇！咁樣打人都有」
係呀無錯佢係對撚住我講
我真係忍唔撚住屌鳩佢

我坐喺度 畀人放過喺頭添
屌佢老味

試過有個廢老係我背脊打開份報紙睇
整到我咪開口屌佢
咁條廢老就好明顯有心整我
結果當然係互屌
隔離d香港人都理所當然地食花生

不過最搞笑既係
當時我係有個fd企係我隔離
差d嬲到想屌埋個fd

gay

Gay

認同 但你係連登講呢D冇人會理你,照樣話你係gay
我就睇化哂喇

終於有一單係有人幫手啦 推

你收皮啦屌你死假膠

我都比個女人趕住去死咁推開我
但佢推唔郁

好心多人佢就咪特睇報紙啦

字眼間覺得樓主係死基佬

唔知巴打你睇唔睇到,好希望你睇到
呢個post既like都係為左讚你既正義

試過站頭上車有位坐
隔離坐咗個肥女人
跟住我已經冇背貼椅背咁坐 坐出咗一格
個臭閪肥女人已經背同椅背咁坐重要兀埋過嚟 跟住重要同我對望互睥
擺到明話鳩我阻住佢頂住佢咁
跟住我唔鳩理佢 佢隻手就同我隻手出力鬥頂

去到中途佢出聲: 你可唔可以坐翻過少少唔好逼埋嚟?
我已經好聲好氣回佢: 我已經坐喺自己位 冇過界 會唔會係你一路逼埋嚟再屈我呢? 佢重死都同我拗話係我

我忍唔撚住開火屌鳩佢: 好似係你一直逼埋嚟喎 你睇下你身形 肥過架電單車 你係嫌逼嘅唔好搭地鐵 去搭的士啦 你鍾意坐車頂定車尾箱都冇人理你呀 一啲自知之明都冇 肥到咁都重好意思話人逼埋你到搶你啲位
全程我都勁大聲 成個車箱聽住我鬧佢但係就冇人出聲
跟住佢係到扮笑唔care我串鳩佢肥
佢重要打電話俾朋友係到單單打打串鳩我
所以話肥人搭車正仆街 一定要死全家

啲肥閪同廢老一樣好撚自私 一味淨係識屌 又唔知錯嘅係自己

今朝10:30搭地鐵由中環去旺角返工
有個阿婆用手機開收音機播到好大聲，成車都聽到
我行埋佢叫佢熄咗部手機，佢話佢好快就落車
結果佢無視我，繼續播，完全冇人幫手
晨早流流想瞓下覺都唔得

所以我好撚理直氣壯大大聲屌鳩佢
等全車人都聽到
我70 kg 條肥閪就咁睇已經橫我最少3分1 都可以賴鳩我
我直接串鳩佢: 你知唔知你自己幾肥呀 你望下你身形同我身形先啦 重好意思惡人先告狀 肥又唔知自己肥

我建議你下次唔好串人肥
除時比人圍返轉頭

好快會變GAY故

大蝦細好型？

咁我唯有修飾下 用身形
費事啲人話我歧視
其實屌鳩緊佢肥嗰陣我都諗緊會唔會有架兩出嚟話我唔好咁侮辱人

佢成世人都比人笑開肥
有羞恥既心既就已經減左肥囉

直接話佢仲蠢撚過隻豬
可能仲有效果過話佢肥

上次我係綠色線屌柒個大陸婆都無人幫口

腥港豬 極少見義勇為
太多好似連登豬既花生友

其實人多就唔好睇報紙啦

呢度應該搵唔到佢，連登仔只限網上勇武

其實面對住啲廢老廢中蝗， 80 90 後 互相見義勇為 當然要做多啲

但其實樓豬都有做啱一樣野， 就係主動多謝返人地出口仗義相助。 多謝返人地 好重要。 我見過有啲人 又係被幫完， 散band就散band, 多謝都無句。

後生仔要團結呀!!
東鐵線仲有冇希望
d大陸人打橫黎行

做得好 呢d唔屌唔得爽 最好十個圍住佢屌 睇下佢有幾大聲反抗

屌，禁錯負評

我講多謝唔該唔係流於表面,真係感激人先講

收聲啦..你痴線架？

無錯
人多逼到郁都郁唔到
班廢中廢佬仲要拎份報紙出黎
hi埋落人到都仲要係到睇
又唔知d報紙污糟

其實電話都係，又驚整跌人地部電話但係人又多，都唔知點好

呢類人真係自鳩私
真係搵機會剎車唔小心撞鳩佢哋

係我黎 我都係做份內事姐

形容下你今日衣著

我試過一次最極品，條女自己企係門口位，但當時都多人。咁我入到去就用近門口既扶手，冇掂到佢。佢就話： 你用第個扶手得唔得！？
其實呢d人驚比人掂到對波，或者佢自覺對波會大到人地用扶手會掂到佢就唔好企門口位啦 諗起就嬲

hello，系我

有時搭車，架車已經夠逼，啲廢老仲要係度撐大份報紙睇，真係好想一野隊穿佢份報紙

搵我？

係愛係緣份啊絲打
食左佢喇